<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="playstore_tagline">Добавьте возможности Android Auto на панель IDrive вашего BMW или Mini</string>
    <string name="playstore_desc_title">Откройте весь потенциал приложений на базе BMW Connected для повышения качества вождения!</string>
    <string name="playstore_desc_features_heading">Совмещенный с активной подпиской BMW ConnectedDrive или опцией Mini Connected, этот проект добавляет большую часть возможностей Android Auto на ваш автомобиль как неофициальные приложения BMW/Mini:</string>
    <string name="playstore_desc_features_music">Просматривайте музыкальные приложения вашего телефона как источники мультимедиа в IDrive</string>
    <string name="playstore_desc_features_assistants">Взаимодействуйте с голосовыми помощниками, установленными на вашем телефоне</string>
    <string name="playstore_desc_features_notifications">Читайте, слушайте и отвечайте на уведомления на дисплее автомобиля</string>
    <string name="playstore_desc_features_calendar">Просмотрите календарь в автомобиле и начните навигацию по встречам</string>
    <string name="playstore_desc_features_carnav">Запустите автонавигацию на вашем телефоне</string>
    <string name="playstore_desc_features_carinfo">Читайте различные данные диагностики и статистику вашего автомобиля</string>
    <string name="playstore_desc_features_addons_mirroring">Расширьте возможности через необязательные дополнения (например, зеркалирование экрана)</string>
    <string name="playstore_desc_features_custommap_soon">Реализация карт пользователя в разработке</string>
    <string name="playstore_desc_features_custommap">Пользовательская карта и навигация на основе Mapbox</string>
    <string name="playstore_desc_nativeapps_protocol">Используя оригинальные протоколы приложений BMW, как и старое приложение Spotify, AAIdrive ничего не меняет в вашем автомобиле и все расширенные возможности предоставляются только при подключении телефона.</string>
    <string name="playstore_desc_depends_mybmw">Для успешной работы требуется, чтобы было установлено приложение для вашего автомобиля MyBMW или MINI и был отмечен чекбокс IDrive5+ \"Приложения\" или у вашего авто IDrive4 была опция ConnectedDrive Connection Assistant.</string>
    <string name="playstore_desc_depends_bmw_subscription">Для этого требуется наличие активной подписки BMW ConnectedDrive, которая обычно включена на несколько лет при покупке новой машины.</string>
    <string name="playstore_release_desc">И, наконец, функция карты, о которой все спрашивали!</string>
    <string name="playstore_release_point1">Добавляет пользовательскую карту, визуализированную на телефоне и отображаемую в автомобиле</string>
    <string name="playstore_release_point2">Использует Mapbox для карты, поиска мест и навигации</string>
    <string name="playstore_release_point3">Добавляет дополнение \"POI\" во вкладке навигации</string>
</resources>
