<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="playstore_tagline">Lägg till Android \"Autofunktioner\" till din BMW och Mini \"IDrive\" NBT</string>
    <string name="playstore_desc_title">Lås upp den fulla potentialen i din BMW Connected Apps-aktiverade bil som har IDrive 4-6 för att förbättra din körupplevelse!</string>
    <string name="playstore_desc_features_heading">Kombinerat med ett aktivt BMW ConnectedDrive-abonnemang eller Mini Connected kan det här projektet lägga till de flesta funktioner i Android Auto till din bil som inofficiella BMW/Mini Connected Apps:</string>
    <string name="playstore_desc_features_music">Se musikappar på din telefon som mediakällor i IDrive</string>
    <string name="playstore_desc_features_assistants">Interagera med röstassistenter installerad på telefonen</string>
    <string name="playstore_desc_features_notifications">Läs, lyssna och interagera med meddelanden via bilens kontroller</string>
    <string name="playstore_desc_features_calendar">Visa kalendern i bilen och börja navigera till möten</string>
    <string name="playstore_desc_features_carnav">Starta bilnavigering från mobilapp</string>
    <string name="playstore_desc_features_carinfo">Läs olika diagnostiska uppgifter och statistik från din bil</string>
    <string name="playstore_desc_features_addons_mirroring">Utöka funktionerna genom valfria tillägg (t. ex. skärmspegling)</string>
    <string name="playstore_desc_features_custommap_soon">Anpassad kartimplementation kommer snart</string>
    <string name="playstore_desc_features_custommap">Anpassad karta och navigering baserat på Mapbox</string>
    <string name="playstore_desc_nativeapps_protocol">Genom att använda BMW Apps-protokollet, precis som den gamla Spotify-appen, ändrar denna app inte din bil på något sätt, och alla utökade funktioner tillhandahålls endast när din telefon är ansluten.</string>
    <string name="playstore_desc_depends_mybmw">BMW/Mini Connected Apps kräver att appen MyBMW eller MINI för din bil är installerad och att den med framgång kan aktivera din IDrive5+ bils kryssruta, eller att din IDrive4 bil har ConnectedDrive Connection Assistant alternativet.</string>
    <string name="playstore_desc_depends_bmw_subscription">Detta kräver vanligtvis att du har ett aktivt BMW ConnectedDrive-abonnemang, vilket vanligtvis ingår i några år efter att du köpt din nya bil.</string>
    <string name="playstore_release_desc">Slutligen har kartfunktionen som alla har bett om!</string>
    <string name="playstore_release_point1">Lägger till en anpassad karta, återges på telefonen och visas i bilen</string>
    <string name="playstore_release_point2">Använder Mapbox för karta, platssökning och ruttnavigering</string>
    <string name="playstore_release_point3">Lägger till intressepunkter för navigeringsfliken</string>
</resources>
