<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="playstore_tagline">Android Auto funkciók hozzáadása a BMW és Mini IDrive NBT műszerfalhoz</string>
    <string name="playstore_desc_title">Fedezd fel a BMW Connected Apps-alapú autód összes lehetőségét, hogy ezzel emeld vezetési élményedet!</string>
    <string name="playstore_desc_features_heading">Kombinálva egy aktív BMW ConnectedDrive vagy Mini Connected regisztrációval, ez a projekt a legtöbb Android Auto funkciót hozzáadja az autódhoz, mint nem hivatalos BMW/Mini Connected alkalmazások:</string>
    <string name="playstore_desc_features_music">A telefonondon lévő zenei alkalmazások média forrásként az IDive-ban</string>
    <string name="playstore_desc_features_assistants">Telefonodra telepített hang asszisztensekkel interakciók</string>
    <string name="playstore_desc_features_notifications">Megjelenítés, felolvasás és válaszok az értesítésekre az autó vezérlőin keresztül</string>
    <string name="playstore_desc_features_carnav">Autó navigációjának indítása a telefonon lévő alkalmazásokból</string>
    <string name="playstore_desc_features_carinfo">Az autós különböző diganosztikai és statisztikai információinak olvasása</string>
    <string name="playstore_desc_features_addons_mirroring">Képességek bővítésének lehetősége opcionális bővítményekkel (pl. képernyő tükrözés)</string>
    <string name="playstore_desc_features_custommap_soon">Egyedi térkép implementáció hamarosan elérhető</string>
    <string name="playstore_desc_nativeapps_protocol">A natív BMW Apps protokoll használatával (pontosan úgy, mint ahogy a régi Spotify alkalmazás) ez az alkalmazás semmilyen módon nem módosítja az autódat, és az összes kiterjesztett képesség csak akkor érhető el, ha a telefon csatlakoztatva van.</string>
    <string name="playstore_desc_depends_bmw_subscription">Ehhez általában aktív BMW ConnectedDrive regisztráció szükséges, amely általában az új autó vásárlását követően néhány évig alapból megkapsz.</string>
</resources>
